要成立流亡政府

因為今年會有好多人流亡

要有一個有組織力既海外政府

唔可以再靠香港班議員

因為佢地永遠唔會教大家點行 只會同大家一齊行

要有領袖 要有組織 要有執政意志

無架啦 無十年八載係唔會有五大訴求
港共唔會應承你架
只有你自己爭取返來

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

唔好以為告政府有用

大家要有準備點樣長遠光復香港

你要光復到香港 先至實現到五大訴求

目光要遠大

我地要一個李登輝 李光耀 毛澤東式既偉人

最少要有一班將來既社會力量，好似後生既、有意代表新香港做外交、有志投入新香港建設既而家要離開左香港先，以作未來重建用途

其次有能力喺外國開公司既都要做定移民，喺外國開公司儲更多資本同時要幫手接收前者。將來港幣大跌都好，新既力量都會有財力同能力應付重建香港既需要

要有一班人合組左個新政府，先有本錢take over政權

大台不了

其實繼續係本土已經冇咩發展空間....
係海外都係一個選擇....

同時要培訓人材

其實真 要考慮海外建軍

問題係喺香港被重重打壓，都要諗其他可能方法
而唔係叫衝衝子捱打同被自殺

點解台灣成功
因為人地做左三十幾年

無錯 係好撚耐
但長期抗爭 好過投降自殺

其實可以支援番香港本土

假設港共跟隨支那一齊ban Apple product
我地就偷運偷賣Apple product
中間賺取差價

同埋 要接人離開香港
有心抗爭 唔好坐監 已經夠哂政治監

李小明

台灣例子的確可參考

過多一年半載 團火就會熄
要有一個精神領袖 先可以長期抗爭

香港冇政治人物﹐好多議員政客都冇執政意志

梁天琦

主持人：生育率和精英文化是民族未來的關鍵，至少要有一個。現在香港已經被中國開始洗移民，從2000年開始幾乎每天都有150名中國移民進來。而且，講粵語的香港人最近二十年的生育率極爲低下。是否只能是放棄生育率的部分，來專注打造一個有統戰能力的精英文化，希望能够保存香港的獨特性？

[00:17:05]劉仲敬：香港本身是粵語文化的大本營，在這一方面它已經替所有的粵語居民起到了保存種子的作用。但是海外的香港移民社區似乎缺乏必要的意識，他們在海外的社區組建能力還不如越南。將來香港要存在下去的話，必然是非常依靠海外社區或者海外流亡集團的。只有這些人才能够在將來的外交博弈當中爲他們爭得足够的地位，使香港作爲一個獨立政治實體得以保存下來。實際上最佳策略就是放棄香港的大多數人，留一個非常硬核的海外流亡政府，留一支哪怕只有幾百人、同時也非常硬核的本土游擊隊。它的用途不在於作戰，而是在於自身的存在不斷向海外發出信息，爲海外的流亡政府製造出存在的依據和談判的資本。大多數人，就是說在民族理論上面代表香港中産階級和民主運動主力的這批社區，是極其脆弱的，經不住一代人的破壞就會土崩瓦解的。

push

要有認受性
用民選區議員endorse一個海外大台
但係海外諗唔到有咩人可以揸fit

Ray Wong La